大家記住，抗爭係無休止唔停得架

今次poly的確打擊好大，連三罷都好似慢慢平靜…
但係我哋都唔可以俾政府有好日子過！休整期間，呢啲嘢只要keep住做，我哋運動就唔會結束！

和你塞鋪
罷食罷買藍店
黃色經濟圈
撳錢
1蚊繳稅app
週末節假日塞商場
裝修

手足，我哋仲有咁多嘢係可以做，甚至可以成為習慣！要keep住啊！

自推1

要變成習慣啊

習慣性抗爭，最低消費嘅方案

停咗就會生疏

呢啲一定要keep住做啊

呢幾個月都停過好多次啦
重整緊旗鼓姐

大家唔好放棄

自推

心態要預備長期戰
但係無休止唔係無休息
記著一定要keep番自己生活節奏, 適時做番啲自己有興趣嘅野

係…但上面講嘅嘢有好多可以變成習慣(eg. 食黃罷藍，撳錢)，希望大家都keep住做

手足唔好停

要堅持

真 長期戰就要惜身啦
唔好次次講到end game咁
成堆人送頭

一齊返工塞鐵，唔落車，燒報紙

快閃rb , 5分鐘大法

黎明將會來臨

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

推

仲有公會
想搞到真3罷係要公會架

法案尚未落實，手足還需努力

繼續做嘢，做到五大訴求真正落實嘅一日

上面有啲嘢休息都做得架...平日出街食飯買嘢幫襯黃店，出糧就拎曬啲錢轉美金，用1蚊app交稅...已經係好低成本嘅不合作抗爭方法，只係需要大家變成習慣

唔好停

區選贏咗都要keep住做啊各位！！！

今晚開始，繼續做嘢啊！！！